[緊急][DSE邊緣人]Best 5 20分 Jupas點排好

3444 443 bio phy econ
有咩engine或者science科好選擇？
文商科無乜興趣

A1 CU Engine
A2 City Engine
A3 OU Nursing
B1 東大nursing

如果咁樣排會唔會太搏?定話有更加好既選擇?
利申:好鍾意nursing, 對engine science科都有興趣

唔排教院?

教院有咩選擇？本身對文科無乜興趣

ou best 5? not 4c+1?

好中意nursing點解唔a1 ou nursing 想要三大個名

既然咁鍾意nursing A1擺ou nursing A2 東大 有時候係要搏下

好彩你英文有4
都係穩穩陣陣搏番個八大degree
BU sci 都有d可能既
想讀nursing 咪讀到second upper class
畢業去讀polyu or cu nursing master

no, ou 4c+1x

你個civil低lq 1分，可以擺a1博下
energy就低lq 0.5 擺a2有啲博
btw你個東大nursing係咪過median? 如果過咗就可以咁擺

好分提你Js1201 應對冇機會.